[7•21 繼續集結 金鐘見！] 利物浦 對 多蒙特 I

7•21 你班仆街唔好唔出黎呀！

仲有繼續同身邊嘅人宣傳721！

堅持落去！

試著說721！

重要！！

唔好比人拉！！

屌你老婆死黑警
屌你老婆fsg

點算 琴晚啲gif loop唔停

一哥講D野, 其實將"差人"同"示威者"調轉
都完全fit晒

盧偉聰 你含撚啦屌你老母扮傻！

仲好意思話示威者用暴力
對訓底既差人繼續打, 仲要扮到個對咁委屈

咁之前黑警圍住訓底條女黎打又點計
對住舉晒手冇衝擊既區議員噴椒又點計

黑警可以成個長盾一野打落黎 示威者搵遮dum下你都唔得

都係買左隻IF 後防黎刷 希望今晚撞到醒目仔

自膠

BTW 仲係有個狗 中同 叫人理性分析
我:

理性分析完咪就係黑警仆街囉

仲要早一個星期一哥係咁龜縮
對冇委任證, 對黑警挑釁示威人士不聞不問

宜家黑警自己搞完人出事, 仲想走出黎譴責暴徒
市民就真係應該對黑警追究到底

通常叫人理性分析果班人都好唔理性

要理性分析下次點樣可以打到啲狗出唔到廠

sorry, 可能係我上連登咁耐第一次入你地區留言
講低幾句就走

發夢琴日去遊行
途中見到好多曼聯球迷
咁岩附近又有幾個利物浦既
之後我係度諗 ..
仲有乜野情況可以將死敵團結埋一齊
唯有呢個國家 呢個政府 呢個警隊

大家一定要加油撐住
唔好放棄
各位真係要保重

決賽文尼對馬列斯

遊行著波衫都或者冇乜野 但前線著波衫係咩玩法...
直播見有幾個著利...新作客又有 主場又有...呢啲會唔會太易比狗點相...

會 但已經唔重要

可能本身佢地冇諗住要上前線

樓主好靚仔/女

喂盧偉聰含撚啦屌你老母扮傻

Lalala 點都係咁靚仔

靚肥婆來的

肥婆都有靚

c煙咁

奶西有經驗

有瘦左仲正

欣宜咁

肥9

奶西已經諗緊點班枝美極返黎

你是我的豬扒
我是你的美極
絕配永不分離

Mane vs Mahrez

肉冇分早晚
仍然幻想天天
魯肉配粢飯 woo~

HongKongers...

【高普：拉蘭拿可做佐真奴】

高普於昨晚賽後解釋為何將拉蘭拿於首兩場友賽放在 6 號位：「阿當（拉蘭拿）可以踢這個「佐真奴」位置，我希望沙利不要看到，否則他可能會出價！

「我希望他可儘快適應比賽節奏，在小空間活動、傳球，而且在有這時候後上入楔，有米拿在我們可這樣做。對我們來說是多一個選擇。」

鳩up廢中

同行你好

查理阿當拉蘭拿

聽到黑人問號

人唔笑狗都吠

留名

有得6號就有攻中，你哋唔明廢中話中玄機

10場唔傷先講野啦

想水鳩祖記買la子

Kent 打翼，交屁10號，上年已經揭示咗...最已陣，仲買乜春

老實講 宜家香港咁既情況
就算廢中一日宣佈簽晒pepe bruno 翻簽25古
開季場場屌打球球世界波我應該都笑唔太出

雖然波都係要睇 分散左注意力都好

要搵方法舒緩下 唔係既話精神壓力太大 易爆煲

唔開心就屌下廢中

收到風樓主同肥狗同級

有冇啦子呢2場j片睇下

尋日係沙田 同個發過夢既男仔fd一齊
五半行到希爾頓就call傘 頭盔

我地去跑物資 佢一路跑一路差啲喊出尼咁叫
宜家先五點半呀！！

我都差啲果下喊左出尼

空姐樓豬好靚女

琴日做運動真係好憨鳩，我不嬲都廢柴唔敢上前，平時都去買下水比其他隊友飲行完企下就走，無撚啦啦比對面逼到全部男女老幼上前線仲唔小心扭親腳

721大家加油

我係希爾頓係咁叫老人家 小朋獌要走
真係好驚

我係希爾頓係咁叫老人家 小朋友要走
真係好驚

啱啱經過沙田禾輋對出
見到有幾個巴絲係到幫手清潔

屌你老母，死黑犬

klopp:
sarriball is ready

klopp暗串lalala廢成日原地轉身

Push

其實琴日我覺得有個示威者一腳踩落比人打到訓係地個黑警個頭係做得唔岩 唔應該支持

應該要當佢個頭係波咁一腳ban落去

啱啱磅重得45kg

Here’s today’s recap of all of Liverpool’s transfer gossip:

PHILIPPE COUTINHO:
• According to Cule Manias, Barcelona still owe Liverpool in excess of £88m for the transfer of Philippe Coutinho.
• The Brazilian playmaker made the switch from Anfield to the Camp Nou in January, 2018 for a fee rising to £142m.
• This has been followed by a report from Calciomercato claiming the Reds supposedly have made an offer for the Brazilian to return to Anfield on a prospective two-year loan deal with an option to buy for £88m.
• It would be very unlikely Jürgen Klopp’s side would return for the 27-year-old this summer.

DANIEL STURRIDGE:
• The former Red has been linked with a shock move to Serie A outfit Bologna by the Express today, six weeks after being released by Liverpool.
• Sturridge moving abroad wouldn’t be the most far-fetched idea, but when considering the source, I think there is little chance of this materialising.

FEDOR CHALOV:
• Liverpool have been linked with Russian Golden Boot winner Fedor Chalov.
• The Mirror have said the striker has attracted interest from a host of Premier League sides including the Reds, as well as Bayern Munich and Borussia Dortmund.
• Chalov, who signed a contract extension at CSKA Moscow earlier this year could be available for around £20m.
• However, with Divock Origi having signed a new deal, and with Jürgen Klopp placing his faith in young starlet Rhian Brewster, it does seem unlikely the Reds would go for the 15-goal man.

TAIWO AWONIYI:
• CSKA Moscow have become the latest team to enquire about Liverpool forward Taiwo Awoniyi.
• The 21-year-old is a target for a number of clubs despite having never played a first-team game with the Reds due to work permit issues.
• And amidst this interest, Liverpool have set a £15m price tag for Awoniyi according to Ian Doyle, but are open to another loan move.
• It would be a shame to see Taiwo leave without having a chance to prove himself, but given how long it’s taking to get that work permit, his Anfield career just doesn’t look meant to be.
• Also, if Michael Edwards can sell on a player who’s never played a minute in a Liverpool shirt for £15m, he deserves a knighthood. 🔴 #LFC

TAIWO AWONIYI呢個FM潛力好似幾高......

柏林仔成魔了

La妹

首先要有working visa

疤真係好乞兒
唔俾尾數退番尼都仲得

會唔會認錯人

21/7識玩啦,反正人地FULL GEAR ,我地緊係玩心理戰
谷爆班狗D心理壓力

返新工好悶

呢招要普通街坊講先收到最大效果
尋晚段片隻4眼龜俾啲街坊求佢地走超不知所措

咁返返舊工

比d警犬一拳一隻

好多野做

我都係
但都要去

老豆老母睇到cctvb d片似乎又有d動搖

仲睇cctvb的話咪救la

你95kg咋掛

你個名
我玩fm重點培育

你條女真係95kg

記得今晚呀 出到記得出

肥沙包

你緊係未試過校園欺凌講香港唔歡迎你個效用大過屌佢老母加,係心理壓力問題多

屌到肥皂都出嚟

奶西真係要帶肥婆出黎出肉彈戰車

唔洗驚d克警搶你條女
佢地搶唔郁

唔係呢個問題
佢地當咗示威者係仇敵
仇敵話香港唔歡迎你係耳邊風
就好似睇波果陣獌搵野屌利子果陣你都唔會覺得有壓力啦
呢啲要出自睇落唔係示威者嘅人把口先會收到效果

仔女有責任教曉父母網絡上好多資訊
由此証明到cctvb好多加鹽加醋
叫佢地睇唔同台或者電話上網睇下多啲片
大幅還原真相

屋企廢老睇有線都仲咁藍點搞

同事放假 我要執埋佢啲野黎做

有冇執埋肥婆？

咁你肯定好開心

成班撚奶西

撚黑警又唔見你地咁落力

我都係睇開now，老豆都係鍾意睇埋tvb先安樂

我諗緊屋企放文匯大公 以毒攻毒

古單料真係花式吹 究竟真唔真

mk呃女食同黑警一樣咁可恥

唔係喎，中立偏藍兩老

我唔比佢地睇TBB，教曬佢地是開now睇新聞

兩星期見效 轉曬風向

我屋企食花生等睇戲

再俾埋Netflix + HBO + Fox佢睇 唔俾睇tbb劇
新聞幫佢課3蚊睇毒果

入得去預咗啦

已經攞定假。呢兩日無去，睇完慶過火屎，21號老實一定唔會同你班黑警客氣

睇佢節目大都30歲起 老了

毛語錄

我兩老重藍
老豆後生著草黎香港但因為深圳原住民身分有地起屋係中國改革開放既得利益者根本無可能勸到佢

就係咁先更加要守住HK啦
大陸攞撚曬著數黎HK享福

食窮民建聯

好想食月餅

民賤聯派啲月餅狗都唔屌啦
難食到

邊有咁重手 見過護髮素生果餅米日曆

拎去餵狗

虐畜

膽固醇咁高想毒食狗咩

24/7 傑志曼城場波全世界睇住
有咩訴求可以好好展示出嚟

I mean 驚

冇乜膽固醇架
屌佢老味舊餅冇黃冇盛干梗堆沙咁

餵狗食泥仲賤格

建議利子都做多啲運動，就算你和理非都好，終有一日，「衝？轉藍絲？」會係你要考慮嘅問題，無得變，除非你疊埋心水轉藍絲

係就算你平民 隨時食食下飯都比人趕
都要練好體能跑快兩步 廢時一陣比黑落濕你兩鑊

我都咁屌佢架，話佢當年用腳投左票啦就係黎香港享受自由世界，佢咪唔出聲，第日又睇新聞又係度屌

去過中聯辦搞個啲同鄉會都唔知幾大禮，送冬菇海味又食翅食鮑魚
食撚完唔撚一樣投禮義廉工聯會

食完都背脊骨落

嘥氣啦，有時間灌輸下正確思想俾班後生同小朋友好過，嗰啲廢老你做乜佢最尾都係票投獻世派，望佢地早啲死好過

速推

影住照打
惡撚過朱閪偉同暗角七柒
香港警狗好波

譚文豪又撚狗

777 , 一哥果D又扮睇唔到
唔會譴責呢D暴徒

喂盧偉聰你含撚啦屌你老母，扮傻？

後生個班一係醒左
一係就有落黎有任務

重申咗一千次，唔好對任何警犬抱有幻想，無一個係無辜。呢排開始有好多洗白po，千祈唔好信。

唔撚係仲信呀

不嬲當笑話睇

唔洗心軟手軟，21號到我地老鬼出嚟玩

利申非老鬼

you are小妹

Yes 有jer

琴日見到有人著vvd 可唔可以守住香港

又可以拎條Lucifer Effect出黎打飛機

神打請vvd上身

打手

買個人j下都唔得

忽然想起
點解奶西會對肥婆情有獨鍾

LALALA同OX啦

試過就返唔到轉頭

咪數小，新車一樣，識玩係咁玩

癡撚線 咁餵狗法一陣隻伏魔小王子仲肥過奶西班女

台長都撚我

你錯左重點

等左一個月終於到！［img]

呢個真
肥妹多水又淫d又好啪

你真識食

古仔回家未 日撚日都9up

出廠廿幾年都係行得個十幾咪
仲有好多肥妹係潛力股，減返十零廿磅就會好正，咁至於點減法，就要自己研究

你地啲男人真係

聽完你會唔會增肥

試過之後真係揀親都係肥妹仔
瘦妹又乾水又死魚又平胸

瘦妹子先好bo唔識野
著衫好睇

我地想睇除衫wo

瘦妹帶出街
肥妹啪啪啪

不過d瘦妹多數口技好d

利區多A09 未試過

又扮自爆

食家

咩叫扮

污煙瘴氣

剩係得自己正皮左

其實香港重光先定利攞英超先

利都試過爭冠
香港

咁我覺得利拎英超易d

兩個都0%

我係度做緊上前線既思想準備既時候
我係度諗

我未睇到利攞英超我唔想死

自貼下先

有戒指
Fail

黑白相 rip
\|/

我結左婚架喇

諗住第日用黎做車頭相

人有希望有夢想係好事黎

好期待！

Ching 求生意志好強

想燈到自己不死

可能下年就可以安心去

笑左

人生很痛苦, 不死, 不了

RIP

果陣又未必會安心
要屌爆獌狗先 好似係

又黎

獌唔屌都自爆啦
買人咁慢

等offer既日子好難捱
覺得自己有啲焦慮 成日胃痛
每次check email個心都會跳得好快

做廢青算啦

已經係

香港有雙普選先定你地屈完我食肥婆先

我好想做

炒住散先

錢唔係問題
我等緊讀書offer

呢個真係幫你唔到

首先, 我地冇屈你

去外國讀
讀完唔好回頭番黎
去外邊落地生根好了

比清專業狙擊

出國讀要考試
如果係香港入唔到應該會考個試去新加坡讀

睇落似你地狙擊我

利記拎英超先, 定屈完我做燈先

嘩屌比ching燈中燈中燈
Inception

喂呀衰人

我唔想睇有鳩妹子除衫

男神

打左個無差別冷震

屌 係喎佢又改左名

係比清身上打左個冷震

再咁我退出利post

gay

挽留 要幾多個肥婆 講

當個仔係波咁撚

挽留

送支美極俾你挽留

迷得利，你覺得有咁易離開到咩，仲未計岩岩先拎完歐聯
人地學神時期都照迷啦

回家返高登利post

舊登人知唔知你鍾意食肥婆

我有舊登ac，洗唔洗幫你陽開去先

近況好嗎
近排又無波睇 又忙緊論文少左入黎

改左好耐啦 6月頭改

以為你仲係叫高智商棋王阿諾

遲下改返RankaLee

利物浦領隊高普，一向擅於激勵同無限引發球員潛能，而且又精於改造球員，淨係睇羅拔圖法明奴攻中變射手、占士米拿中場變左閘、阿歷山大阿諾特中場變右後衞，就睇得出高普幾咁犀利。呢名德籍領隊最新Project，就係要將拉爾拉拿改造成「佐真奴費路式」防中！

高普15年當上利物浦主帥，拉爾拉拿於初期係高普愛將，踢攻中能攻擅守，表現光芒四射。可惜之後佢傷多過踢，近2季已成邊緣球員，有傳佢本季將被球隊放棄。但高普對呢名前英格蘭國腳仍有信心，熱身賽對巴拉福特就搵佢踢正選，不過唔係踢攻中，而係防中。

賽後高普咁講：「拉爾拉拿嘅技術特質，令佢可以勝任如車路士中場佐真奴費路嘅位置。希望沙利唔好留意到拉爾拉拿，唔係佢會出手收購都未定。拉爾拉拿預判比賽能力好好，往往能先人一步，而佢亦能於細小空間入面作出傳送，並提供無間斷嘅奔跑。佢同占士米拿拍檔嘅送效果唔錯，為利物浦提供多一個選擇。」

利對閘位算唔算世一

不好
搞掂未

Name?

轉會窗除咗清走史獨同屌摩乜撚嘢都無做過 屌你老母

論文交左 等答辯
都幾順利

基沙文著17
仲以為佢著左古仔件7

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

好呀好呀 咁賣埋法賓奴啦 屌你老母

獌隻新閘好似係上季英超數據第1

人都唔買嘅話 高普一定係罪人

果隻真係幾勁 防守最強閘
隻腳長撚到仆街 敢落腳而且命中高

Ox回歸=簽一個
改造la子=再簽多個

防守上好似係

@miyakosono_official

等睇上季沙拿中鋒翻版

。。。戒緊J 俾人睇哩啲。。。

廢中D改造根本似屎忽撞棍比佢撞中

#Coutinback

打飛機咁舒服點解要戒

抗爭唔贏唔打J.

球員質素好

fsg out klopp out

keita幾時先肯嚟

個問題係佢想點改造啦子 前提都係要啦子唔傷

雖然唔想講力場
但咁樣急轉彎法真係

同利簽人一樣

正宗既唔L係掛

不過仲有變數既

屌咩

人地獌冇歐聯打 仲有咁多錢買人

歐洲冠軍 駛閪買人咩 好似係

掂啦咁

但報medic果邊無哂消息
可能真係要出去讀 而我唔太想

麻煩大家追究仆街小柏林

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

welcome coutinho

你之前又話想去星加坡讀

真係welcome Phil？

古蛇: 不了 要留係疤捧歐聯

香港讀唔到就考試去sg了

唔傷都偷笑啦

屌 等睇下年做返爭四組

香港咁既情況留係香港讀未必係好事

出去讀要錢嘛

有冇得靠scholarship

要成績好撚柒鳩好
但我只係成績好

你得既
我就一早認左命知自己唔夠叻去打工算

仆街呢排真係自卑到無倫

唔得既話應該會搵工做住
再考返啲試再報咁

喺嗰邊讀會貴過香港幾多倒?
計哂生活雜費預算

咁又無計過
但我而家既積蓄一定唔夠
新加坡既話唔駛學費

唔使學費咁好

但如果有未訓麻煩推下li個po 因為好快沉

唔知有無用但推左先 人地可能會受

Today’s transfer gossip has been all about some of Liverpool’s younger talent, and where they may be off to this season. Here’s a rundown of those rumours.

BEN WOODBURN & HERBIE KANE:
• Hull City are preparing a double loan swoop for Liverpool duo Ben Woodburn and Herbie Kane, according to the Hull Daily Mail.
• Another loan move for both players could benefit them, with playing time on Merseyside limited.
• Meanwhile, Neil Jones reports Kane is attracting interest from Brentford and Charlton after an impressive spell with Doncaster last term.

GEORGE JOHNSTON:
• Liverpool defender George Johnston has been attracting interest from a host of Championship sides according to reports.
• The Mirror claim West Brom, Preston, Hull, Wigan and Blackburn are all looking to acquire Johnston on a loan deal.
• A spell at a Championship side would be great for the centre half if he gets the chances. 🔴 #LFC

木燒真係冇眼睇

你個名

Done deal 左!

Deal 你老母

古仔回家

真係deal 左 andy lonergan

返鄉下啦

講真夠薑你真係試下戒嚴
我地呢啲平民真係驚屄咩
班商家佬就難講啦

撚會戒咩

鄉下 = 利市

冧市喇
放晒D股票去先

戒得嘅612已戒

企開d啦屌佢老母

比ching

比清同燒山比邊個勁啲

緊燒山啦
條友講咩衰咩
燈到仆街

比清大鬥燒山

比清你咁燈老燒法會變咗邏輯問題

我好混亂

個頭好痛

頭痛ok求下你唔好肚痛

岩岩先痛完去完廁所

未到星期三

好想買樓呀

跌佢老味

不了, 買左=住大陸

留錢移民好過

上一代仲可以靠買樓 樓換樓流動下
我地呢代真係屌你老母臭西

買乜鬼樓
決定今朝有油今朝碎了

上一代仲可以捱下都買到樓 我地呢代完全唔係話捱就得

你搵埋啲錢都唔夠食
咩時代都買唔到樓架啦

依家隨住我地受唔少教育 明白到除左生活所需 仲有其他野都好重要 自由民主etc
上一代唔同 得罪講句 好多都冇乜讀過下書 覺得生存到就得 唔會覺得自由係緊要

呢刻唔係比層樓我地就可以塞住我地把口咁簡單

莫教人分妻
肥唔係罪

幸福賓周

抽中骨灰龕位會開心D

係 自己走入個災化爐再直入龕位長眠

唔使嘈啦
直接撤資啦

bb唔好諗唔開

好賤

已經唔打算生細路 葬係邊都冇咩所謂了

我未睇到利物浦拎英超唔會死住

首先你要有

屌你又呃永生

好似絞肉機咁

邊個絞邊個先

又恰毒撚

利記攞英超 仲大過 香港政府戒嚴

YNWA

相煎何太急

鬥長命

我要攬炒

9up下啫 la妹唔好嬲

佢有閪政治能量戒嚴咩
我唔信保皇狗會上佢條船，班友講緊好快要選舉邊咁玩咁大
冇晒人撐佢咁戒黎又有乜意義

女都無生閪？

有冇轉/搵工網介紹

我公司有兩件肥婆比你執

兩件

奶西fatfat 了

冇人食你二攤呀

利物浦轉會團隊
冇野做 人工高

全職社運啦

$

我想踢波多D

飽暖先思淫慾

奶西得淫慾

奶西要好大勇氣

懷疑佢日日都要公司執一劑肥婆先滿足

你令我不安

hey0 me

你肯定一劑夠？
你夠個肥婆都唔夠啦

一日4餐

奶西

朝日奶西, lunch執劑
teatime食J, dinner雙飛

8:00起身
8:30到公司
8:30-1:00同肥婆玩美極
1:00-2:00lunch
2:00-5:30同姐姐奶西
5:30-6:00dinner
6:00-12:00 3P
之後番屋企訓教
每日都係咁

日日做絞肉機

Oh baby~當晚與你記住羅家英～

紅字

打漏左個字

2:00-5:30同肥姐姐奶西

蔣麗芸開分身喺自己fb留言，唔記得轉account

屌

kelly

派膠緩和氣氛

古仔返黎啦

其實唔係好明呢啲儀式
一陣個仔大個左唔想信耶蘇咁點

收到風租兩年

寺老毛 過底

躝啦屌
狜咁25都想佢愛回家係咩心態

入教會學校有分加

犯法判少D 入左去有得假釋

收到風永續

奸奸

巴西佬好似好多都信耶穌
卡卡 尼馬都信

25古回家？

成座耶穌山係到呀

唔怪之得d人咁鐘意撕紙
成座獅子山係香港

屌你奸奸

邊度有得收錢遊行
721想搵下外快
pm plz

上Twitter 收唔到風

其實似似地，又符合fsg 啲濕鳩作風

收到風de ligt走人

電話佬著17
25古唔使走了

[url

今天不回家的人

直接係屋企瘋狂性愛

希望佢真係戒嚴 唔好得個講字

又想唔返工
利申：唔想返工

戒嚴就真係攪炒
大家一齊仆街

呢個系列真係笑撚到仆街
啲drop it, 25古去melwood 求開門, 仲有童話故事書大耳係公主笑撚到

佢夠膽戒返一頭半個月民望會唔會暴升

傳佢走又唔係因為轉唔轉冧巴

仲有，要古回家就俾左尾數先啦垃圾乞兒疤

拉一派打一派
拉攏基層同打工仔然後輪到有錢人同老闆出嚟抗議

要飛機亞好過要25古啦仲要唔平

到時真係收錢出黎抗議

85m真係彩你都有味

借都唔想借啊高普考慮清楚

借就有得諗，但係咪冇位佢踢

減返D add-ons同原價差唔多
屌你老母當F$G傻架

借完又唔一定要買

有兩億都唔係咁洗法啦
85m

又話成家人都想住西班牙又剩

一季貨仔就走返返黎做乜鳩

風向真係開始轉，我有幾個娶支那妹做老婆，平時不問世事嘅同事都喺度屌黑警

正一弱智

選擇性買斷

司你老母法獨立咩
今日提堂咬手指
正常情況下應該告唔入 但宜家風頭火勢

跟本想殺雞儆猴
但佢入左反而d人仲撚嬲

一方面我都覺得有無搞錯
另一方面我都清楚 佢返尼 三叉啞火既時候一球救全家
我又會開始J

咁一定借啦，學拜仁咁借完唔買，借完3年後25古都30歲，買唔過

反唔反抗都告
絕對打左先講

班狗官唔明而家好多人心態係nothing to lose
講真講緊部份係連死都唔怕，你拉人去坐有乜用

有人講過 你判左佢有罪 一陣有埋案底你仲幫佢解除埋個包袱 仲更加同你去盡

咪同班警狗一樣 想嚇到人唔敢出黎

2014個陣大部份人都仲有政治潔癖
但係今次真係唔撚同哂

dllm有轉會消息未 fsg
借人買人回家乜柒都好啦dllm

免費都要諗下先

借 我覺得ok wor 比個機會古仔贖罪 贖完罪之後佢又可以繼續佢嘅夢想

唔係強制買斷既咪借番黎囉

借有得諗 買就不了

連民主黨都大大聲話唔割蓆，嘛係話唔想再見到暴力畫面，你就知個風向轉唔到

咪撚返黎喇 又HOLD撚住個波攪到慢哂

如果咁唔好彩買返
下年巴狗拎歐聯就正

71義士美國博士生
英華老師
被插眼果個又係KONGU

呢D人付出咁大代價都願意出黎冒險
我真係覺得自己係舊屎

冇得咁講既 每個人都有包袱
盡做 對得住自己就可以了

幾時買人呀

唔好搞到苦行咁
喺自己能力範圍內盡做就得

唔衝得咪未做文宣

其實仲有冇傳費基亞？ 好過要古啦

一借返 下季巴攞歐冠

古乞求回家

港豬加一

借ok

費基亞傳real bets
可能有啲伏野我地睇唔到

去貝迪斯會唔會大材小用

所以覺得有伏

做乜唔留里昂
假假地都有歐聯踢下

會唔會佢先係黑氣石

而家根本冇大球會想買

FSG 我屌你老母
死廢中我屌你老母

屌米

大夫去一哥，有諗過佢可以黎頂下後備lb添

你含撚喇
出錢又出力係冇企最前

唔知你做過乜撚喇
屌你老母閪垃圾

Ching 做乜咁燥，嗰位巴打唔算講你嘅

其實古依個case好矛盾
理性上返黎實有用 尤其要爭英超的話
但情感上真係接受唔到一個扭計詐傷貼錢走既人著返自己愛隊波衫

睇得多黑警，突然覺得熱狗踢波都幾斯文

精壇有人提「責任論」，話利記係YNWA 精神，既然古囝比巴塞當狗咁撚，利有責任買返佢令佢不再Walk Alone

俾綠帽你戴果條女俾人中出即飛
有責任要照顧佢

邊撚個咁on9 貼堂級

試過唔好受

唔矛盾
絕對唔想佢返黎

我睇到黑人問號 關YNWA咩事

世界級ON9

包生養死葬

原來唔係香港精壇

佢自己都Hashtag 寫唔出

唔好再比佢係風雨中獨行

人地月薪800萬港紙

西咸45m買前鋒

佢老母，又出襲警呢啲狗招，玩撚晒啦

講得好好

好撚想嘔

真係包生養死葬

痴線佬

可能Mean師兄睇錯左 以為你話佢係港豬

呢排大家都好大壓力

我覺得自己有焦慮症
成日好緊張 又胃痛 失眠

唉 真係心很累 晚晚到訓得好差

你有壓力，我有壓力，點解決？

牙正系列

69

啊伯制唔制

硬到再講

如果奶西去玩69會係咩境況

未渣手!

你唔會見到肥西

利出5m買幼幼

利po手足好大壓力 深呼吸靜下先

朋友都話我自從喺香港返咗嚟個人燥咗
大家真係要識抽離呀

負評係我比既 自己檢討下

買人未呀

借古狗都收貨啦屌

里昂要賣

Dear Ranka,

We really appreciate your passion and determination in pursuing Medicine. However, we are not able to offer you an interview at this stage. We hope you could understand that, due to keen competition for available places in Medicine, not all well-qualified candidates with great potential like your good self could be selected eventually. We hope you don't mind if we reach out to you in the second round of selection.

個心好似缺左一忽咁

With hope in your heart

Ranka好女仔名

過嚟新加坡試下新環境都好呀
唔好灰心

真名緊係唔係呢個

腳趾尾奶西好mk名

要考mcat
呢個仲難過sat 有排prep

交屁唔撚洗休息
毒撚先知既果種感覺

點都要試嘅加油

唔想見到你呀
Hku offer god

唔想利變成多咁，班跳船球員踢唔掂/老化比人嫌棄，全部都願意接收返既回頭草基地

second round in其實機會大唔大

你係乜background無得in

Cu應該無 hku都仲有 開學都仲收緊人

Cu biochem first hon
Cu med school mphil

你報non jupas?

係呀
Dse好撚廢 年少無知

借古都好

堅？

Hku有位收second degree 都俾自己biochem先

反觀中大唔俾自己友

又一個考試佬

你不如試下apply ibank
做healthcare sector equity research analyst/ ibank analyst

始終都想做醫生

Cu biochem first hon
換係CU IFAA,CHING可以攸月球人

Biochem剩係狂讀書就得
商科果啲點止讀書

How and when can I pay for tickets?
Once the lottery has been completed (no later than mid-August 2019), all successful applicants will receive an email containing a link that allows them to pay for tickets, as well as a deadline for making that payment. If you do not pay for all tickets allocated to you (for all matches) by that deadline, your application will be cancelled.
Tickets can be paid for using any internet-enabled Visa/Mastercard debit or credit card or via Alipay.
UEFA will not be held responsible for the exchange rates applied or any fees/charges applied by Alipay or the bank/institution issuing your payment card.

喂呀，唔想古狗返來

唉屌
對唔住 係我戇鳩

今日睇到poly仔俾人屈警署一打三
心情極差 一時睇錯

決賽唔係來年3月登記再抽？

呢個係歐國2020

認真,香港理拜讀呢D等收皮
你有無諗過去外國發展

黑警都要攞cctv 出來， 唔知又想玩乜花臣，極醜惡

無......有既話就唔會係香港讀mphil了

大概3月開始apply
上年同今年都有抽，但抽唔中

香港玩呢d科研/IT一係做狗一係行乞

welcome bruno

咁你依家返工定點
不過讀2ND DEGREE證明你屋企唔等錢洗
MBBS收你真係讀30幾

仲尾刀 屌

抽中，又係利記就自己睇

唔係利記就賣出去

Mphil 8月畢業呀
屋企唔有錢 但唔駛我養咁
但都唔會俾錢我 所以都係靠自己

真係會借古？

依家pepe仲有冇聲氣

有 不過係隔離街

借到真係球壇笑話
咁撚貴賣左又借返黎
痴線

借到古買埋pepe加後備左閘
真係有能力同鏝55波加四/五線作戰

有陣亞視味 同tbb 55開

其實我唔明唔買bruno 費基亞但係借古係咩玩法

我地不嬲都有陣柒味

有個俾人屌到爛哂既靚ex
同兩個潛力股冇咁靚比
可能屌開有感情

最後執埋

😨😨

咩號碼咁樣

幾成堅料?

25

嘩屌無上利post兩日

係真先好
用完兩年唔買
Jones上位

唔知堅唔堅 但借到冇壞

Gay

當佢condom咁用

回家未牙

狜狗個ig冇左疤
要改返口叫古仔同follow返ig喇睇黎

雖然覺得有個有實力既球員係度點都好啲，但利呢隊波真係柒到無晒朋友

最撚衰都係疤同尼馬
而家追返屁馬

如果真係回家
咁究竟狜係契弟定係我哋係契弟

我哋係契弟

同鈀交換咋
我覺得古狗唔會返黎

Why not both

屌你咁貴賣走仲可以借返兩年
FSG

古狗係利契弟，利又做疤契弟

講真借鳩佢2年但唔買就好

但唔達場數又收唔足疤錢

由我地4強趕左疤返鄉下仲贏埋決賽之後

只要唔係貴1貴買番古我地就唔係契弟

佢幫我地踢緊既話點都我地係著數果邊

慳D啦屌佢老母
黎到又鳩射架喇

歐洲第一黑店，名不虛傳

好過我地D垃圾不射

同我一樣

屌佢25姐
但佢d創造同遠射邊個做到
走之前半季數據都靚靚仔仔

啲未踢過一隊既幼幼都賣過千萬

當初又話屁馬好想同狜踢波
買狜佢就走
佢回家到狜要走

傳買斷係強制定點？
唔係強制既話疤同送錢比垃圾利有乜分別
兩年之後得返一年約

我可吹到你射

This

我係小妹
所以不射姐

有沒有管理員

講真，賣就現金100M+bonus

真係借+88M otb咁我又覺得疤做左契弟多過利喎

先賣，用賣既錢入正貨（VVD/AB）
然後用正貨打疤出局，贏左唯一一個兩隊都有份踢既歐聯

再之後借人番黎，otb都係88M？

又食又拎喎家陣古係疤既表現唔好，但係佢既年齡未到回塘喎
我地想要攻中，有遠射個隻，咁古打得番起絕對好用

成件事一睇，簡直就係疤買古資助我地贏歐冠，然後平D賣古返黎？中間我地仲係踩著疤咁去贏歐冠既？古年紀到~30都話，家下27仲有幾年貨賣喎

佢係借+88M otb番黎既話我絕對受，只要佢唔著10號就得（因為文尼著左）

痴線做乜鳩

好難 佢地一定set啲條款變相一定要買咩一季出10場就要買果啲

之前psg先借後買包皮 唯一可以唔買既條款係巴黎降班就可以唔買

奶西份約有冇

得一單source吹水咋嘛 信到十足

返9-6 依家都好準時收

啱啱先收工

依家簽人進度 佢返黎我ok

搞清楚次序係屁馬走完嘅連鎖反應，疤先發晒茅又丹比利又古，後尾咪瘋狂叫古轉去鈀

真係借到我覺得ok wor

Fsg用心良苦 賣去敵陣換錢買vvd
古仔係足球界陳永仁
古仔： 我係利迷

好過乜都冇得講

著25

足球界陳奐仁就有佢份

華維迪 = 劉德華
知道古係 25 之後就廢咗佢武功

古打美洲盃 都冇古一招 回哂塘啦

古仔快啲回來

FSG：

佢今年都27 黃金期2年比埋利

借完唔買 巴塞真係7到上天花板

古快d 返黎 我件10號可以著出街

幫到利拎英超 呢2年我當咩事冇發生過

有骨氣少少啦，88m 出面再買個攻中都得啦。
當初續完約話要做利傳奇，轉頭就背傷，
去到國家隊又遇到華佗神奇地好返。
國家隊入完波喊到好似係利禁錮佢咁。。
依家仲要佢返來。。

佢啲錢買到VVD 又好， 買到艾利臣都好。
都唔係佢功勞，係球探，廢中功勞。

我都係個句，咁肉酸走都可以返來，
其他隊員會點諗？
薪金架構合唔合理？
會唔會係另一個山神？

無新聞咪講下囉

鬼叫fsg咁姑鳩寒咩

傳陳肇麒都可以傾幾個Po阿

上季超水準都冇英超
點知我哋乜鳩都唔買 鏝就買返隻防中

有ox lalala轉型

睇番精華啦一下同人one two想撞再插入禁區比人撞一撞成日好痛個訓低

好老實我對佢冇期望啦

比啲心理準備各位手足

古一招

上季喺疤有冇入過

對曼狗

我上個月考完MCAT 今日出成績
你真係考既話 有咩問題可以隨便問

利po咁多高材生 好自卑

人地轟被ban轉會
我利決定公平公正 自ban

古天奴去到疤都抖左2-3個月先出到場

球場英雄地
立到功既相信會相安無事
交唔到貨既會仲慘過依家

佢幫手拎到英超
幫佢含一世都得

我都有件大農場版

15-16開始每季都有一件

大佬，問題唔係我地話事，係以加隊波唔鳩買人，傳咁耐係得呢件有啲用

dllm fsg

同埋兩季後可以唔買都ok嘅

珍

傳升個女子隊入一隊

朗拿根跟操去美國

古個經理人好似clarify左唔會走了

如果真係借到，明顯疤柒啲啦

狜最柒

古仔基本上得3個選擇 留疤 過鈀 返利

去mu

唔會掛 依頭放哂風話唔會去利死敵 轉頭就去既話

If you can't beat them, join them

簽左ea long term

Fifa 親生仔

但係pes個anfield做得真係好似

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

Rating爆升了

但Gameplay 垃圾到震呢

如果下年Harry Wilson 上到一隊
想印佢

fsg又賺一筆 買遊艇

根本PES好玩過Fifa

古

Liverpool have signed a new long-term partnership with EA Sports, ahead of the release of FIFA 20!

EAsport 真係驚

文尼個髮型可唔可以加返條界
同埋可唔可以俾返啲鬚軒

軒要上到86了

又一簽

最少都90啦

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

古既經理人話疤領隊同疤主席話唔賣，但係疤既南美洲代表就係咁話賣硬

屌緊疤要佢地"tell the truth"喎....

個人鳩估，疤堅想
A)賣古俾獌套現

or

B)用古+錢+球員換尼馬

問題係古唔想去鈀/獌...

所以真係好有理由懷疑當初流出沙拿做fifa 20封面人物係堅

契仔rating

對上一次簽fifa係咪14-15

流出圖

自膠 係啲ff圖黎

依個就真係流出了

是日最佳signing

7.21.金鐘見

推

水貨dribbling有91

VVD 得 77 PAC ....

後衛係咁

fifa

話說古嘅ig bio del左 The Player of @Barcelona

molamola

Welcome coutinho

有d想做港豬算

唔係不嬲都冇?

之前有 但今日比人發現del左句野
變左乜野都冇 空白

Ea

又話好想踢疤

坐板拎歐聯好過啦, 25古

想做 但係做又夾唔到張fb費托

冇左摩仔要古返黎做乜

古 = 新寵物

Ching考成點

文尼拎左冠軍 到時會帶多個隊友番黎

到時比salah趕走啦

Firpo Junior is the favorite for the LB position. However, Betis want €25m for the player and Barça are not willing to pay that. [SER]
之前傳利記就要40m先買到

連唯一朋友基達都俾水貨搶走埋

完全唔信廢中今次會要返25古
吹吓就信佢咩

英超買人不嬲貴d

你痴線架

有一排想說服自己做 但真係做唔到

必做 之前冇錢做 費托擺後備

勁到仆街

明勁好多啦

屌你正呀喂

721 係未申請唔到不反對通知書？不過都照去架啦，遊行上禮賓府？

呢排都冇心機睇波，點算

返工友睇得一場

一樣
無辦法令自己盲目

冇反對=讚成

屌我都係，睇得6點果場
我仲要課左金比lfctv go

唔計感情 古回家係唔錯嘅 市面上都冇同佢差唔多級數嘅攻中 借兩年再選擇性買斷我覺得係good deal

成日友賽都對多仔

特別今次仲要涉及係良知 已經唔淨止係政治層面咁簡單

佢未即管唔俾囉
到時上十萬人出黎睇佢拉得邊個
咁就打爆埋呢個不反對通知書制度

我都想做一隻港豬
但係政府唔俾

後悔細個冇去做黑警
可以收錢打人
出糧比我仲要我打番你轉頭都有

講得出示威者有事唔好報警先好笑
屌那星你份糧我有份出架

fb見到

冇 沙拿～～

文尼文尼～～～

But we loan 古天奴

And we have frimino ~~

7.21.金鐘見

Ok

幾時叫春叫死班狗

8月8就關轉會 一個月唔夠
睇黎我利下季最已陣加幻幻

ig follow好多香港運動員真係提都冇提過
好似呢個月嘅抗爭喺平行時空咁
呢個圈子都應該幾大政治壓力

有無人724衝落去呀
哥狗黃C來

點止黃絲
獨派嚟

反唔反對都要出架啦

25 到gotze咁廢中最初都想同佢重聚

咪睇吓點
根本未有可信source報

我早幾個鐘都係咁講

好勵志

Here’s a recap of all of today’s Liverpool transfer rumours:

DEJAN LOVREN:
• AC Milan will struggle to sign Dejan Lovren this summer despite meeting with his agent, say to Calciomercato.
• LFC reportedly value the defender at €25m and, with Jürgen Klopp keen to retain Lovren’s services, will not consider selling him for anything less.
• With Milan being unwilling to shell out the €25m, combined with Lovren not requesting a move, possibly taking a pay cut and AC struggling with FFP, the chance of him leaving for Serie A looks low as things stand.

PHILIPPE COUTINHO:
• Phil Coutinho’s agent has weighed up whether or not a return to LFC from Barcelona is a possibility for the Brazilian playmaker.
• Speaking exclusively to TalkSport, the agent urged a potential deal ‘would be up to’ the Reds.
• If it’s ‘up to Liverpool’, it is very unlikely a deal would happen. Despite all these rumours, a Coutinho return is not on the table.

SIMON MIGNOLET:
• Jürgen Klopp has once again insisted Mignolet will be staying at LFC this summer, amidst rumours that the Belgian shot-stopper could be moving away due to a lack of playing time.
• Meanwhile, Simon has pledged to do whatever he can to help out Liverpool in the best way, hinting at him staying on Merseyside.

UGURCAN CAKIR:
• LFC have reportedly shown an interest in Trabzonspor keeper Ugurcan Cakir, making contact over his availability, according to Yağız Sabuncuoğlu.
• With the current shortage on keepers in the LFC ranks, it’s not shocking news to hear us interested in a shot-stopper.

DANI OLMO:
• Dani Olmo’s agent has reportedly ruled out a move to Man United for his player as they have not qualified for next season’s Champions League.
• The creative midfielder has attracted interest from a number of Europe’s top sides including Liverpool, however remains undecided on a move as of yet.
• The Spaniard’s urgency for Champions League football could bode well for the reigning European Champions.

DANI CEBALLOS:
• LFC have repeatedly been linked with a move for Dani Ceballos this summer.
• However, AS claim the Arsenal are closing in on a season-long loan deal for the 22-year-old. 🔴 #LFC

睇個勢今季應該唔會買人啦

Henry同廢中都分別講過lalala同ox復出就夠
都唔撚明，佢2個大傷得咁耐，點解會有信心今季唔傷
尤其la子，年紀大，每次復出2場又傷返

古ig又痴明奴玩

企開d啦

老虎走啦
古借

借古兩年呢招都幾賤

古同大巴拿要邊個

麥基，返正免費

大巴拿
25古

有得簡緊係大巴啦

大波

Deligt to Juventus

今個轉會窗兩大煩膠終於firm曬

搭地鐵見到個靚女睇雲海po 笑左

希望fsg見到啦諗起好多年前佢聽民意帶左巴神點知

圖呢

咪咁痴線啦你
佢支持反送中就保護下佢

簽返古係對利好
利上季為咗解決無10號問題別出心裁諗到個Skip 中場兩閘鳩轟策略成功咗，但獨沽一味好快比人針對返而唔奏效，有咗古呢隻有質素10號可以多道進攻板斧，一時閘攻，一時中路攻，兩邊都啪啪聲。
基達係做到10號要做嘅嘢，除咗遠射，佢乜春都好過古(防守，短傳，帶節奏)。但太易傷，一傷就玩完，借古/簽古都我覺得係好事。

有道理，但係睇利轉會市場無聲氣，加埋廢中係到鳩噏，就知條友覺得無需要

8 / box to box = 神軒 Ox
6 = 法賓奴 啦啦啦
淨返一個位 = 老母 / 米拿

加埋啲幼幼，廢中表示完全沒有問題

我講雲海po呀 你諗去邊

中場冇問題啫 前鋒同閘呢

左邊線: Kent 子 同 法國黑人左閘幻幻
正前: Brewster
右閘: Hoever

廢中話Ok 就Ok

又番黎睇睇了 大家好嗎
大家記得7.21要出黎呀....

不過垃圾利搞咁耐都好似無傳過人 狜借兩年單野我就唔係好信

下年太多戰線無理由又放棄國內盃賽掛

得番半個月 算吧啦唉

呀屌你呀

啱呀 見到熱身賽前面三個係 Kent Brewster Wilson 真係成地濕哂

夠哂啦 前4加 歐聯16強起

牙路個樣仲要真似黑

香港有民主先定利有英超先

兩樣都唔似我地有生之年見到

有生之年會唔會見到

短傳點會好得過古....
古果時成日都回防迫搶 識得身位
基達仲差古半班啦起馬

世界末日先

咪係 我都唔明淨睇波技唔睇人品點會J K8 唔J C10

定阿仙奴拎歐聯先

Don’t they know
It’s the end of the world

阿仙奴有歐聯踢先

有人見到古仔出現利市未

K8穩定啲唔傷先啦

k8仲要浸下，太易傷係病

1001

好型，但你而家實後悔緊

FIFA 2020 利係partner d 球員值

幾肯定古返嚟利接近0%
咪信咩借兩年呢啲傳聞
巴塞都唔會肯啦

巴打就好似喺大家除晒褲J緊套AV就打得出嗰陣熄電掣一樣

真係當巴塞戇鳩

廢中 :轉會已完成

反正點都好 疤已經係最大輸家(好似係

跛腳仔比利搞到冇人肯買

717(今日)銀髮遊行都要幫

721(日)要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

On9 疤

應該真係有問題

但係去Betis.???

里昂要散貨，又冇大球會要
都冇辦法

我利願意接收，同lallana chamberlain 一人打3份1季

三個一齊傷

我利唔願意出錢

唉屌

1.毅進星 $100

30m買黎擺都好呀
宜家球壇30m都買唔到球星

和理優

想打 推
ctrl V 的錯

買完邊得嚟錢續約

咁多條戰線，30M買返黎幫輕下都好

疤其實今季咁買法過唔過到fifa

應該啦 太浪費資源去踢 回報又低 不化算

之前仲吹到dybala 基士文
點知都係接近原陣開季

包皮呢

支持廢中放棄本土杯賽

再之前既leon bailey雲拿全部冇聲氣

聯賽杯亞軍forever

上年棄兩隻飛機盃其實好多本土球迷都唔滿意，不過真係信任廢中先無搞大件事，如果最後雞胸就仆街了。好多英國人其實都睇重呢兩隻飛機盃

你問我的話 贏10次足總盃+聯賽盃 都唔夠贏1次歐冠咁重要

一個歐冠塞哂佢地把口

但係最想要英超, 可惜上季已經係最接近冠軍
而今年夏天嘅組軍,再望下曼城人地個動作......

英國人on99 姐。 利記亞洲+美洲球迷 回都多過英國fans

所以放棄晒英總+聯賽盃最好。

p.s. 我都想後備席好似曼城咁 不過無可能

只賣唔買似放棄埋聯賽wor

（7.21）香港人？拍馬都追唔上法國啦！（中聯辦/銅鑼灣？）

睇你咩班底同嗰期咩情況唧,
好似12,16年咁, 有幾可估到可以年入2個決賽

16年真係最可惜, 不過個罪人都去咗黃潛

睇多d治癒片

個陣去到10-11月聯賽已半放棄
所以咪博本土杯賽

本應連續兩年歐聯冠軍

Liverpool confirm commercial director to leave club after eight years

無啦當然 同埋一D都唔型啦痴線
其實講咁多唔係想同大家講出去食女LOL
係想講大家唔洗怕落單 因為好多時間出到去就有戰友
好多人會睇住大家 所以唔好因為自己一個而唔出去
721見!

要捐錢了

有得借古都照殺啦，唔通真係原陣開季咩....

日乙球隊東京綠茵今早宣布，解僱監督加利韋特（Gary White），提升青年軍教練永井秀樹頂上。加利韋特去年辭任港足主帥，今季執教東京綠茵，聯賽成績未如理想，最近在日皇盃更不敵法政大學出局。

香港甩難

巴黎聖日耳門(PSG)球星尼馬要求離隊重返巴塞隆拿，一直係今個轉會窗最矚目話題，據西班牙同法國媒體報道，事件最近出現爆炸性發展，尼馬正式以「罷踢」向PSG開戰，而PSG班主艾卡理化亦扯火下達「封殺令」，揚言要佢坐足3年唔使踢波，直到合約完結為止！

PSG 有入冇出
仲話要去巴狗
慢慢留係法國做山寨球王

Vvd噴乜鳩落啫喱同張仔到
721見

最緊要唔好幫佢止蝕
借佢就要幫佢俾人工 仲有88M OPT TO BUY
千祈咪撚俾

而家古件7號都俾GRIZ拎埋 留佢係巴落鳩佢面仲爽過借返黎

Griz 17
古 7

防曬啫

一單重磅少少嘅收購都冇 真係CLS

噴精

照計屌摩走咗點都要買件左閘

Origi+Brewster+Shaqiri真係夠料做三叉㦸後備？

Origi + shaqiri + Mane = 4:0 疤

Salah + 老母/明奴 + mane = 0:3 疤

要討論既係 salah 明奴夠唔夠料做後備

你報美國？美國好似除左成績仲要查家宅

召喚韓妹子出黎幫水貨護航

根本係天時地利人和缺一不可
仲要so7咁岩整傷啫哩仔先搞得掂

3連神射

簽人呀

屌你老母死黑警

體育界一日仲係成班撚樣圍喂唯，一日都唔會甩難

我要晒

我有FF過水貨換包皮或者大巴拿

巴打心水清，士氣波，下半場有啫喱都可能CUP唔到，所以無得咁講

老母連入兩粒咁勁 首回合對疤咪又係比人屌到7彩

Welcome Coutinho

陣已最

講起古
其實我又唔擔心佢抵唔抵同好唔好波
只係佢甘唔甘心返尼啲人都係唔會圍住佢踢
仲有，如果佢攞左毒撚文尼件10號，我一定會好嬲

首回合係廢中玩鳩佢ja

擺佢去打假9真係....

出老母打鋒同唔出阿諾
首回合3蛋真係廢中最大責任
不過睇老母首回合 都估唔到係佢入2粒

見佢而家咁慘加埋唔去做獌狗，佢真係要番黎都唔會太大反感。
佢應該都好清楚佢一定羅唔番以前球會概地位
講真，大家成日講要攻中，根本古就係市面上最佳選擇（撇除感情要素）

佢清楚佢要攞番個地位真係重新經營 踢得好好 唔獨食做大佬
咁我係OK

利咁多錢我先唔同佢諗抵唔抵
但我都係要講：Bruno 呀

利咁有錢根本可以愛回家再加費基亞 bruno

中場都夠一隊正選，塞爆晒

不嬲我母係大賽球王嚟

季中咪又OX 啦子 基達輪流傷 幻覺尼je

仲有點解要比獌買

真回家就應該聽從民意俾件25號佢著

真.25Cou

或者繼承番之前佢隻寵物嘅No. 18 號都得

朗拿度母個名唔係流架

老母真係有一下好似拖舟上身

利申 細個最鐘意拖舟

主場之鬼

屁馬會唔會真係比人雪3年

係就好笑，今年27，黃金期得返一至兩年，雪三年等於殺死佢個足球生涯

佢都算好笑 巴西一冇佢即刻拎美洲杯

未肯定會買就罷操

就算肯定會買都係死路一條
同PSG中東佬玩強硬都on99

唔多唔小實傾左後路先既

熱撚死
唔係最熱嗰日都唔撚約site visit

公司好凍

抵你有得睇無得屌
成日著咁多

保重

奶西係鬼靠著衫取暖

721係咪都咁柒熱

主場對拿波里 臨完場出過

對疤都有

肥婆

好少少

可能係姐姐呢

有jerjer

On9先會去psg

肯定扑野開太大冷氣

肯定無得扑野太大冷氣

p$g

差唔多1001

一早一夜還是有雨

做左成日野返黎都未到1001

開左成日會

我今日冇屙屎

找卡數請到人lu

變獌私家雞

但今日食左屎

紐真係專請呢d垃圾

bruce, 柏祖
全部都係英甲料

比清保佑

我唔得閒屙

最鐘意開會放屁
然後睇大家表情

布魯士接狃

001

！

999

1005